
                      Sabia que iba a ver una pelicula del montón pero a los 10 minutos lamentablemente mis temores se confirmaron. Una pelicula mediocre no merece ni ser puntuada. Un consejo ve a cenar con tu chica y ahorrate dos horas de infumable aberración.
        
            